熱血公民個人唔係之前俾人咬甩隻耳仔 復完得咁快

😆